# Copyright CiviCRM LLC (c) 2004-2010
# This file is distributed under the same license as the CiviCRM package.
# If you contribute heavily to a translation and deem your work copyrightable,
# make sure you license it to CiviCRM LLC under Academic Free License 3.0.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CiviCRM 3.2\n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-27 11:56-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-14 18:30-0700\n"
"Last-Translator: Ming Liu <raymond@lmws.net>\n"
"Language-Team: CiviCRM Translators <civicrm-translators@lists.civicrm.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "%1 should be a postive number"
msgstr "%1 应该是正数"

#: CRM/Auction/Form/SearchAuction.php CRM/Auction/Form/SearchItem.php
msgid "Select a valid Auction FROM date."
msgstr "选择一个有效的拍卖开始日期"

#: CRM/Auction/Form/SearchAuction.php CRM/Auction/Form/SearchItem.php
msgid "Select a valid Auction TO date."
msgstr "选择一个有效的拍卖会的结束日期"

#: CRM/Auction/Page/AddItem.php CRM/Auction/Page/Item.php
#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php CRM/Auction/Page/Manage.php
#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
msgid "Manage Items"
msgstr "管理项目"

#: CRM/Auction/Page/Item.php CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Search Auctions"
msgstr "搜索拍卖"

#: CRM/Auction/Page/Item.php CRM/Auction/Page/ManageItem.php
#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Item %%StatusMessage%%"
msgstr "项目 %%状态信息%%"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Auction Title"
msgstr "拍卖标题"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Auction Start Date"
msgstr "拍卖开始日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Auction End Date"
msgstr "拍卖结束日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Upload Item Start Date"
msgstr "上传项目开始日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Upload Item End Date"
msgstr "上传项目结束日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Please select a valid date."
msgstr "请选择一个有效的日期"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Do items need to be approved?"
msgstr "项目需要被批准?"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Can items be grouped?"
msgstr "项目可分组?"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Maximum number of items per user"
msgstr "每个用户项目的最大数量"

#: CRM/Auction/Form/Auction.php
msgid "Maximum number of items for the auction"
msgstr "拍卖项目的最大数量"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Item Label"
msgstr "项目标签"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Item Type"
msgstr "项目类型"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Item URL"
msgstr "项目网址"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Does this item have other items associated with it?"
msgstr "该项目是否与其他项目有关联"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Number of units available"
msgstr ""

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Retail value of item"
msgstr "项目的零售价"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Minimum bid accepted"
msgstr "接受最低出价"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Minimum bid increment"
msgstr "最低投标价"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "Buy it now value"
msgstr "现在购买价值"

#: CRM/Auction/Form/Item.php
msgid "%1 should be a valid money value"
msgstr "%1应该是一个有效的货币价值"

#: CRM/Auction/Form/SearchAuction.php
msgid "Show Current and Upcoming Auctions"
msgstr "显示目前和即将的拍卖"

#: CRM/Auction/Form/SearchAuction.php
msgid "Auctions by Dates"
msgstr "拍卖按日期"

#: CRM/Auction/Info.php
msgid "CiviAuction"
msgstr "拍卖"

#: CRM/Auction/Info.php
msgid "CiviCRM Auctions"
msgstr "慈善通拍卖"

#: CRM/Auction/Info.php
msgid "Auctions"
msgstr "拍卖"

#: CRM/Auction/Info.php
msgid "Your Winning Auction Item(s)"
msgstr "您赢得拍卖项目"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Are you sure you want to disable this Item?"
msgstr "您确定要禁用此项目?"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Are you sure you want to delete this Item?"
msgstr "您确定要删除此项目?"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Are you sure you want to make a copy of this Item?"
msgstr "您确定要复制一份此项目?"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Edit Item"
msgstr "编辑项目"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Disable Item"
msgstr "禁用项目"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Enable Item"
msgstr "启用项目"

#: CRM/Auction/Page/ManageItem.php
msgid "Delete Item"
msgstr "删除项目"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Are you sure you want to disable this Auction?"
msgstr "您确定要禁用此拍卖?"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Are you sure you want to delete this Auction?"
msgstr "您确定删除此拍卖?"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Are you sure you want to make a copy of this Auction?"
msgstr "你确定要复制一份此拍卖?"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Edit Auction"
msgstr "编辑拍卖"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Disable Auction"
msgstr "禁用拍卖"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Enable Auction"
msgstr "启用拍卖"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Delete Auction"
msgstr "删除拍卖"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Copy Auction"
msgstr "复制拍卖"

#: CRM/Auction/Page/Manage.php
msgid "Search Items"
msgstr "搜索项目"

#: templates/CRM/Auction/Form/Auction.tpl
msgid "Auction Information"
msgstr "拍卖信息"

#: templates/CRM/Auction/Form/ItemAccount.tpl
msgid ""
"Adding your auction items is simple. Fill in some basic information below, "
"which will allow you to manage your items page."
msgstr ""
"添加您的拍卖品非常简单.填写下面的一些基本信息，这将允许您管理您的项目页"

#: templates/CRM/Auction/Form/Item.tpl
msgid "Item Information"
msgstr "项目信息"

#: templates/CRM/Auction/Form/Item.tpl templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "Auction"
msgstr "拍卖"

#: templates/CRM/Auction/Form/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Donor"
msgstr "捐赠人"

#: templates/CRM/Auction/Form/SearchAuction.tpl
msgid "Find Auctions"
msgstr "查找拍卖"

#: templates/CRM/Auction/Form/SearchAuction.tpl
msgid "Complete OR partial Auction name."
msgstr "全部或部分拍卖的名称"

#: templates/CRM/Auction/Form/SearchItem.tpl
msgid "Find Items"
msgstr "查找项目"

#: templates/CRM/Auction/Form/SearchItem.tpl
msgid "Complete OR partial Item name."
msgstr "全部或部分项目的名称"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
msgid "Max Bid"
msgstr "最大出价"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
msgid "Buy Now Price"
msgstr "立即购买价格"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Retail Value"
msgstr "零售价值"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
msgid "Bidding Ends On"
msgstr ""

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "No available Auctions match your search criteria. Suggestions:"
msgstr "没有现成的拍卖符合您搜索条件.建议："

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "Or you can <a href='%1'>browse all available Current Auctions</a>."
msgstr "或者，您可以<a href='%1'>浏览所有可用的拍卖</a>"

#: templates/CRM/Auction/Page/Item.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
#: templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "There are no auctions created yet. You can <a href='%1'>add one</a>."
msgstr "拍卖尚未建立.您可以<a href='%1'>增加一个</a>"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Add Item"
msgstr ""

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Preview Items"
msgstr "预览项目"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Auction Type"
msgstr "拍卖类型"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Buy Now Value"
msgstr ""

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Min Bid Value"
msgstr "最低出价的价值"

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Min Bid Increment"
msgstr ""

#: templates/CRM/Auction/Page/ManageItem.tpl
msgid "Approved?"
msgstr "批准?"

#: templates/CRM/Auction/Page/Manage.tpl
msgid "New Auction"
msgstr "创建新拍卖"
